
export const QuizModul={
    state:()=>({
        questions:[
            {
                answer: 1,
                question: 'Как зовут собаку Хагрида?',
                options:[
                    'Шарик',
                    'Клык',
                    'Белый бим черное ухо',
                ],
                selected: null,
            },
            {
                answer: 2,
                question:'Какое животное является символом факультета Когтевран?',
                options:[
                    'Барсук',
                    'Медведь',
                    'Орел',
                ],
                selected: null,
            },
            {
                answer: 0,
                question:'Как называется семейный дом Уизли?',
                options:[
                    'Нора',
                    'Хижина',
                    'Шалаш',
                ],
                selected: null,
            },
            {
                answer: 0,
                question:'Что преподает профессор Макгонагалл?',
                options:[
                    'Трансфигурацию',
                    'Защита от темных исскуств',
                    'Зельеварение',
                ],
                selected: null,
            },
            {
                answer: 0,
                question:'Сколько крестражей намеренно создал Волан-де-Морт?',
                options:[
                    '6',
                    '9',
                    '7',
                ],
                selected: null,
            },
            {
                answer: 1,
                question:'Куда Хагрид прятал свою волшебную палочку?',
                options:[
                    'Во внутренний карман плаща',
                    'В зонтик',
                    'В карман',
                ],
                selected: null,
            },
            {
                answer: 0,
                question:'Где спрятан вход в Тайную комнату?',
                options:[
                    'В туалете для девочек на втором этаже',
                    'В туалете для девочек на первом этаже',
                    'В туалете для девочек на третем этаже',
                ],
                selected: null,
            },
            {
                answer: 0,
                question:'Что за волшебное существо Арагог?',
                options:[
                    'Гиганский паук',
                    'Крыса',
                    'Кентавр',
                ],
                selected: null,
            },
            {
                answer: 2,
                question:'Какое прозвище было у отца Гарри Поттера',
                options:[
                    'Нюниус',
                    'Хвост',
                    'Сохатый',
                ],
                selected: null,
            },
            {
                answer: 1,
                question:'Какой любимый цвет Златопуста Локонса?',
                options:[
                    'Красный',
                    'Сиреневый',
                    'Синий',
                ],
                selected: null,
            },
            {
                answer: 0,
                question:'Какого цвета мех Живоглота?',
                options:[
                    'Рыжий',
                    'Черный',
                    'Серый',
                ],
                selected: null,
            },
            {
                answer: 1,
                question:'Кто убивает Добби?',
                options:[
                    'Малфой',
                    'Беллатриса Лентсрейндж',
                    'Коронавирус',
                ],
                selected: null,
            },
            {
                answer: 2,
                question:'В какой детской книге есть рассказ о Дарах Смерти?',
                options:[
                    'Азбука',
                    'Родничок',
                    'Сказки Барда Бидля',
                ],
                selected: null,
            },
            {
                answer: 2,
                question:'Какое мероприятие проводится в честь Турнира Трех Волшебников?',
                options:[
                    'Вписка',
                    'Святочный бал',
                    'Квиз',
                ],
                selected: null,
            },
            {
                answer: 0,
                question:'Сколько игроков в команде по квиддичу?',
                options:[
                    '7',
                    '6',
                    '9',
                ],
                selected: null,
            },
        ]
    }),
   
    getters:{
       
    },
    mutations:{
       
    },
    actions:{
       
        
    },
    namespased: true,
}